全世界同我入嚟做一樣嘢

report爆呢個叫偽韓妹嘅page！report到佢摺為止！！！
事緣係咁的
尋日黃大仙有間叫樂文文具嘅黃店先以20蚊，後來因為來貨關係改做25蚊，賣kf94口罩(醫護人員同孕婦一律100蚊6個)
唔知樂文係乜嘅人可以啲facebook search樂文文具公司。
一間黃到發金由6月開始已經幫緊手足嘅店嚟。

依家樂文比呢條臭閪偽韓妹話食人血饅頭
佢聲稱自己可以以8蚊入到一個kf94但係到依家未入到香港嘅，然後就屌樂文食人血饅頭。

有唔少人入去理論，當中包括樓豬我
然後呢條臭閪就封鎖曬不利自己嘅人嘅留言
有留言拆穿咗佢同白影有來往，簡單嚟講算係私怨po嚟

我上一個po都有唔少巴絲留言話樂文好幫手足，絕對唔係呃人25蚊個kf94都完全合理。

所以希望大家一人一個report report到條臭閪page摺

pish

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

求幫report

傳送門在此

仆街唔記得留

posh

推